{
    "jobs": {
        "1": {
            "job_id": "job_e21a02f05ad84b8d8753e3cb3ee34884",
            "original_video_path": "/home/bilal/main/snrt_project/code/ai_transcription_pipeline/data/videos/upload/uploaded_video_293dca5c.mp4",
            "processed_video_path": "/home/bilal/main/snrt_project/code/ai_transcription_pipeline/data/videos/processed/video_subtitled_job_e21a02f05ad84b8d8753e3cb3ee34884.mkv",
            "input_language": "spanish",
            "target_languages": [
                "arabic",
                "english"
            ],
            "upload_date": "2025-08-29T19:33:09.630280",
            "processed": true
        },
        "2": {
            "job_id": "job_152f8cc8d7a149d4b4ad69b7597e0d16",
            "original_video_path": "/home/bilal/main/snrt_project/code/ai_transcription_pipeline/data/videos/upload/uploaded_video_003da236.mp4",
            "processed_video_path": "/home/bilal/main/snrt_project/code/ai_transcription_pipeline/data/videos/processed/video_subtitled_job_152f8cc8d7a149d4b4ad69b7597e0d16.mkv",
            "input_language": "spanish",
            "target_languages": [
                "arabic",
                "english"
            ],
            "upload_date": "2025-08-29T19:42:36.714600",
            "processed": true
        }
    },
    "transcriptions": {
        "1": {
            "transcription_id": "transcription_9d13a4bdaaf14e0a9ea9cab12ae41c75_job_e21a02f05ad84b8d8753e3cb3ee34884",
            "job_id": "job_e21a02f05ad84b8d8753e3cb3ee34884",
            "original_text": " En matem\u00e1tica se llama base a los lados paralelos, \u00e9sta es base y \u00e9sta es base. \u00bfPor qu\u00e9 escrib\u00ed grande y chica? Porque \u00e9sta se llama base menor y \u00e9sta se llama base mayor. Vengo a mi dibujo, ustedes ven que \u00e9sta ser\u00eda la base mayor y ven que \u00e9sta ser\u00eda la base menor del trapecio y \u00e9sta cu\u00e1l ser\u00eda la base mayor y \u00e9sta cu\u00e1l ser\u00eda la base menor. Entonces, y me dio un rect\u00e1bulo que supongo que todos saben que hace por altura.",
            "original_chunks": [
                {
                    "timestamp": [
                        0.0,
                        8.52
                    ],
                    "text": " En matem\u00e1tica se llama base a los lados paralelos, \u00e9sta es base y \u00e9sta es base."
                },
                {
                    "timestamp": [
                        8.52,
                        15.24
                    ],
                    "text": " \u00bfPor qu\u00e9 escrib\u00ed grande y chica? Porque \u00e9sta se llama base menor y \u00e9sta se llama base mayor."
                },
                {
                    "timestamp": [
                        15.24,
                        23.4
                    ],
                    "text": " Vengo a mi dibujo, ustedes ven que \u00e9sta ser\u00eda la base mayor y ven que \u00e9sta ser\u00eda la base menor del trapecio"
                },
                {
                    "timestamp": [
                        23.4,
                        29.4
                    ],
                    "text": " y \u00e9sta cu\u00e1l ser\u00eda la base mayor y \u00e9sta cu\u00e1l ser\u00eda la base menor."
                },
                {
                    "timestamp": [
                        29.4,
                        34.2
                    ],
                    "text": " Entonces, y me dio un rect\u00e1bulo que supongo que todos saben que hace por altura."
                }
            ],
            "translated_text": "",
            "translated_chunks": [],
            "input_language": "spanish",
            "target_language": "spanish",
            "filepath": "/home/bilal/main/snrt_project/code/ai_transcription_pipeline/data/transcriptions/transcription_9d13a4bdaaf14e0a9ea9cab12ae41c75_job_e21a02f05ad84b8d8753e3cb3ee34884_spanish.vtt",
            "creation_datetime": "2025-08-29T19:34:06.400404"
        },
        "2": {
            "transcription_id": "transcription_604f1cc6053a48f7b32c8942b74aae90_job_152f8cc8d7a149d4b4ad69b7597e0d16",
            "job_id": "job_152f8cc8d7a149d4b4ad69b7597e0d16",
            "original_text": " En matem\u00e1tica se llama base a los lados paralelos, \u00e9sta es base y \u00e9sta es base. \u00bfPor qu\u00e9 escrib\u00ed grande y chica? Porque \u00e9sta se llama base menor y \u00e9sta se llama base mayor. Vengo a mi dibujo, ustedes ven que \u00e9sta ser\u00eda la base mayor y ven que \u00e9sta ser\u00eda la base menor del trapecio y \u00e9sta cu\u00e1l ser\u00eda la base mayor y \u00e9sta cu\u00e1l ser\u00eda la base menor. Entonces, y me dio un rect\u00e1bulo que supongo que todos saben que hace por altura.",
            "original_chunks": [
                {
                    "timestamp": [
                        0.0,
                        8.52
                    ],
                    "text": " En matem\u00e1tica se llama base a los lados paralelos, \u00e9sta es base y \u00e9sta es base."
                },
                {
                    "timestamp": [
                        8.52,
                        15.24
                    ],
                    "text": " \u00bfPor qu\u00e9 escrib\u00ed grande y chica? Porque \u00e9sta se llama base menor y \u00e9sta se llama base mayor."
                },
                {
                    "timestamp": [
                        15.24,
                        23.4
                    ],
                    "text": " Vengo a mi dibujo, ustedes ven que \u00e9sta ser\u00eda la base mayor y ven que \u00e9sta ser\u00eda la base menor del trapecio"
                },
                {
                    "timestamp": [
                        23.4,
                        29.4
                    ],
                    "text": " y \u00e9sta cu\u00e1l ser\u00eda la base mayor y \u00e9sta cu\u00e1l ser\u00eda la base menor."
                },
                {
                    "timestamp": [
                        29.4,
                        34.2
                    ],
                    "text": " Entonces, y me dio un rect\u00e1bulo que supongo que todos saben que hace por altura."
                }
            ],
            "translated_text": "",
            "translated_chunks": [],
            "input_language": "spanish",
            "target_language": "spanish",
            "filepath": "/home/bilal/main/snrt_project/code/ai_transcription_pipeline/data/transcriptions/transcription_604f1cc6053a48f7b32c8942b74aae90_job_152f8cc8d7a149d4b4ad69b7597e0d16_spanish.vtt",
            "creation_datetime": "2025-08-29T19:43:13.491711"
        }
    }
}